【小心D】有人提出”和你熄”活動，夾埋10pm熄燈，但係會唔會變左黃絲自曝身份？

本身有D意思
但你叫哂黃絲家庭熄燈，等街外人個個見到
會唔會變左伏計，主動爆呢棟樓黃絲持有既單位，自曝身份，洩露自己？
等有心人可以認住邊D單位係targets，可以騷擾你？

希望大家諗下
正如警察家庭都會盡量隱藏身份，怕畀人搞
道理係一樣

依家有人嗌口號，唔容易trace
但你定時熄5分鐘，藍絲係樓下統計一下，影幅相記低佢，交埋畀popo，就好易知邊D人係搞事份子/同情分子了

諗一諗

熄佢老味咩

洗唔洗連熄個燈都要驚比人拉

香港連熄燈自由都冇？

大把家庭十點已經熄燈瞓覺或者未返屋企啦